既然唔受限聚令管，係咪應該入書展

又有冷氣嘆，想唱幾耐歌都得

但入場費益左正苦

緊係大搞動漫節 比屎家軍回血

唔貴，低成本攬炒書展、安全啲唱歌

緊係200萬人，慢慢排隊入去啦，人多自然要排隊，當太多人就會越排越多，到時迫爆港島

燒書? 唔係幾好喎

書展群組

到時港島應該會俾黑警封鎖，參展商今次應該血本無歸

唔限書展 但限你 書展出面全部路

入邊年年最大檔都三中商，大家都係時候入去開卷有益

班狗係正門口等鳩你

一齊排頭位 入場叫口號唱歌仔

攬炒

齋睇

衝去tbb鏡頭前面大嗌香港獨立

交稅都要啦
咪約女女順便睇下書買下書

三中商係中聯辦 大家冇異議啦

咁一般中國書商 算唔算係正當商人？

好想去三中商瘋狂打書釘
D書又多
又平

唔好整污糟人地啲書，冇人買就唔好

知道,你地都記得帶多d cash,唔係去到收銀處先發現無錢比阻住人買書就唔好

唔好啦，嗰度好多中國書商，好易有沖突㗎

書展和你shop